====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Devant les cinquante élus de la vallée , cela a permis de débattre de la diversité des questions dans n ' importe quel ordre , passant du détail à la carte , puis aux échantillons architecturaux , en temps réel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

